荃灣中心間m記真係垃撚圾

請埋啲弱智職員都算
成日執漏單都算
但係啲薯條炸到咁撚樣係咩玩法

少人食 係咁翻炸

細薯？

大薯黎呀仆街

好撚多人排隊

剩係荃灣嗰間咋咩?

所以咪會炸定好多

正常好多人排隊 咪要不停炸薯條
啲薯條先會keep到新鮮

你又啱

赤柱m記食每次都係即炸
其實地區唔同真係會咁？

未換油
炸乜都黑